珍惜她

曾經擁有一個好好的她 卻不懂得珍惜
現在既離別 只能盼望她能得到更好 活得更快樂
多謝你

望能及早淡忘